根本國中生！31歲太妍曬「超強童顏」 網驚：太扯了

南韓女子天團「少女時代」隊長金太妍擁有甜美的臉蛋、天籟的歌聲，深受許多粉絲的愛戴的她，不論是團體還是solo都能交出亮眼成績。儘管工作忙碌，太妍時常透過社群網站和粉絲互動，她近日上傳一張齊瀏海的照片，讓粉絲全都驚呼，「根本是國中生」。

31歲太妍是「少女時代」中的靈魂人物，自出道以來累積龐大粉絲數量，目前IG追蹤人數已超過1500萬。太妍不僅擁有充滿爆發力的天賜嗓音，還擁有超凍齡外貌，她近日在IG曬出剪了齊瀏海的照片，清秀五官再搭配上烏黑直長髮，超強童顏讓網友直呼「根本就是國中生」、「這樣的太妍太美」。

太妍爸爸在她3月9日31歲生日當天離世，她在IG曬出和爸媽的合照，照片中她被爸爸摟著露出了幸福的微笑，同時太妍還回憶起小時候和爸爸的互動。

「我爸爸在我小時候，從開始學習音樂的那時候，就一直陪著我，為了女兒總是先出門把車子發動，現在也是為了我們大家，先動身前往那個地方」，太妍相信，爸爸是先去好的地方守護著家人，文末也寫上「爸爸！我太妍呢，真的非常愛你」，不少粉絲看完後，落淚留言「好心疼又好感慨」、「太妍爸爸一定要好好守護太妍」、「太妍加油，無論何時我們都會陪在你身邊」。

▼▲太妍自出道以來累積龐大粉絲數量。（圖／翻攝自IG）

▼▲太妍曬出齊瀏海照片。（圖／翻攝自IG）

臭+老的雞

你又知？你屌過？

追開就知

邊伯腎條女

扯了

其實靚係邊

嚇死人

佢唱慢歌好正

個樣好似陳冠希好耐之前條女

cammi?

金泰妍世界第一

老G

同感

+1

死bin狗甩左牌就貢搶口

7

熱烈慶賀 死lay 9跟我 唱國歌

邊度童顏呀⋯⋯
一睇就知身經百戰啦

依d先叫童顏

老女人

我唱美國國歌

我唱英國國歌

我唱中國國歌

又引戰 比人block唔好喊

佢引得戰就唔care人 block

快block 我痴戀她

仲係31歲喳?

韓國計少女時代個個都30了

我仲以為3尾
原來個個同我差唔多

其實人哋都係po幾張相，點解台灣霉體可以寫到咁多字？

成塊面都係膠都似國中生 想笑撚死人

真 老妖怪來

吹捧臭雞

唱開慢歌
rain

第一次見

係有氣質嘅
唔係嗰啲所謂靚嘅明星大眾臉

太妍好瘦

邊伯腎賣淨個樣點配得起太妍
支持分手

係咪印度細ac？

你嗰整容邊狗fans躝開啦

有一張以為係Wheein

太妍老女人食嫩草一上床見到個黑鮑已經立即軟左

CAMMI之前主我樓上

臭雞粉絲出嚟咬人

講到臭雞冇整咁

想同太研瘋狂唱歌

我係迷彩黨主席

閪毛同鮑片咪又係黑色

中分好過齊陰
人一老左剪齊陰好易變扮童顏

趕走隊友最本事

屌你老母 8成似nelnel

???

唔好影衰邊伯賢fans啦
人哋拍拖你情我願，你個fans收啦

臭雞拍拖就拍拖啦你情我願
做咩第二日拉住個fans喊姐

咁又誇張咗邊撚到似中學生

左右兩邊鼻哥窿唔同大細

cammi未紅之前住秀茂坪公屋, 不過佢都好似無紅過...大陸雞

jeng

oh佢住你樓上
你打主 我一下load唔到

個鼻係咪又進化咗？

佢金髮個期真係靚得好誇張

唔同咗樣喎

31歲就收收皮先啦
45歲以上仲keep到就話你好野啦

變左簡淑兒咁款喎

係nelnel

個鼻又唔同咗

你班邊狗fans ff老公係自己嘅走去人地ig洗版鬧人臭雞

衰得過你個playboy 由得女方獨自承受輿論壓力？

強國式打遊擊 人哋講呢樣你去講果樣
然後就會話點解你唔講其他 然後將問題縮小再去放大其他問題
但都改變唔到泰妍係臭雞嘅事實
下個隊友佢想邊個走

邊伯賢見到臭西扯唔起好正常

你話佢拉住嗰fans喊咪講原因囉 邊狗fans

係
同人拍拖我都唔想嘅fans請你原諒我

人哋拉住自己fans 喊，係覺得抱歉拍拖冇比佢哋知
唔識唔好亂屈
（本身唔想嘈，見到你話佢係雞真係唔出聲都唔舒服

係 佢自己拍拖佢都唔想係公司逼佢

咪玩啦，你係咪真係佢fans,係人都知佢以前係好迷戀金泰妍

不如都係慳番啖氣暖胃算 根本口同鼻拗
佢係要黑金太妍 維護佢隻邊狗 我哋都冇計

童顏還童顏
但係真係樣衰個隻
小朋友都有醜既小朋友啦...

邊伯賢好迷戀佢嘅處女膜

你條友真係為鬧而鬧，唔好引戰搞埋jessica啦

真

冇得卑邊伯賢屌唔好係到妒忌

我5係gay lo

下 條牙籤幼到都唔夠攝牙罅 咁都好羨慕？

邊伯賢啲fans咁多年尼都係咁，針住金泰妍唔放

開行哂㑼美顏都係咁柒

整到個下巴尖到拮死人

太妍世界第一

佢唱歌真係好好
但如果J樣都係交返比允兒啦

朴寶英仲幼喎！

邊狗做練習生前就係佢fans呀假粉

比你識穿左

nel nel鼻

社長nim, 戴返個套先

比起初出道，眼又大咗、鼻又高咗、鼻窿由外露變到正面睇唔到，都冇一忽係佢自己了，咁樣好咩

最靚金泰妍

除咗化妝
表情眼神應該好大關係令到成個feel唔同
The Boys開始覺得佢對住鏡頭好似柔弱咗咁
(唔係好識形容試下同初出道時期啲比較應該會明我講咩)
開聲講嘢先覺得佢似翻一開始嘅泰妍

又無樣又無身材

respect la 邊9

好似nelnel

你個名想點

唉 以前baby fat包包面好可愛 點解依家變到咁

我都覺
而家係柔弱咗

Btw佢最靚都係金髮I lion heart嗰期

好地地剪咩陰

老實講, 童顏就算唔上, 但重對得起個年齡既

真心驚D膠溶

不了

插鬚鼻，仲要大細燶

事實

回塘師

i個期 真係好靚